「記者請入」灣仔入境事務大樓五樓有入境人員發燒

#CSR01420

[移記5樓有同事接觸完大陸人發燒] 7 Feb 2020

移記5樓延期組，由初五已經日日開工，每日處理大量大陸人延期申請。因為班大陸人唔肯番上去。佢地大部分係黎左香港7日，即係仲有機會做隱形傳播者。日日都唔夠人做，仲要今個星期轉做正常服務。而且公司完全無支援，其他section home office同事日日屋企hea，我地每日做到隻狗咁，過左一星期先搵到幾個人黎幫手。

而且保護措施不足，全日8-9個鐘，車輪式同大陸人interview，得個口罩同手套。有d同事仲要出個hall到同客近距離接觸，狂比大陸人拍/摸。由於人手唔夠，幾百個大陸人係個hall到坐足8個鐘。由初五開始，無安排過任何預防措施，而且無人係office做過任何清潔，每日只係維持平日既吸塵同埋倒垃圾，呢幾日有人抺下個counter，但係office入面係完全無人清潔，而且有人坐既counter班清潔會唔抺，變相大陸人用緊既counter係唔會有人抺，因為個counter係唔會停。班所謂高層只係識叫大家小心，講完立即閃番上自己office。

今日收到有同事發燒既消息，仲係乜都唔做。移記5樓比較細，70-80人左右，基本上有番工就會同發燒同事有接觸。但係公司只係叫人繼續做，繼續同大陸人車輪式接觸，乜措施都無，無人做消毒，總之你死你事，睇黎離大爆發不遠。

如果有記者有興趣睇睇個情況，可以隨時上黎移記5樓。

推

push

仲唔罷工, 服務大陸人

好黃

咁唔滿意罷工囉
又要屌又要繼續做

入境好黃

罷工啦屌

入境五樓成班諗住返工等死？

留返比班有政府唔洗驚既慢慢做啦！

冇左條命都要做

安已不, 係附近

黑境聽中病啦

施君龍燒唔醒你地,
等肺炎醒你地.......

準備迎接社區爆發

延期組

佢接觸過支那人，
要隔離14日。

黑境中肺炎

火魔燒毒

Push

唔好可憐佢地，佢地九成撐警撐政府
仲有人係志願做特務警察鎮壓香港人

希望大家唔好忘記香港紀律部隊全部都
係助紂為虐嘅政權機器。

問下肺炎見黃係唔係唔會感染

Me too

推唔到

抵喇

一早叫入境罷工
全部中晒招都唔洗可憐

推到記者見到

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

呢座野好似仲好多老鼠
真係有人中招D病毒都幾易周圍傳

大爆發未呀..

罷啦

黑心講句我係支持班入境署中招針唔吉到肉唔知痛，醫護都企出黎幫香港人班入境處接觸最多大陸人完全都出過聲，唔係醫護今日幾個關口仲係開緊，但入境署班仆街連多謝一聲都無

你地唔自救 我地點幫

推比記者睇

係附近返工

推 班高官高薪厚職當啲同事係狗咋

抵啦
醫護都識自救
你班入境做咗啲咩？

哦 , 已讀。

上

應該中咗招啦

咁都仲返工真係痴撚線
係咪每個人都覺得自己唔會中招死全家？

推上新聞

有冇灣仔手足？

tui

一早叫佢地罷工又唔肯
全部中撚晒都唔洗可憐

入境好黃
不過唔會罷工或者搞任何工業行動

入境前線好黃，但唔抗爭

屌... 係對面返工 早兩日先過去交完form

記者唔洗理佢地
佢地全部中晒就完美
日日屌手足，撐黑警
罷工又唔肯

衰啲講
唯有到入境海關真係有人死先會罷到工

同醫護一齊罷

番灣仔
好在今日兩聲咳都請sl冇番工咋

又黎前線好黃呀

push!

入境狗抵死

up

人人都係李文亮 -------
I mean 香港公墓員

d字

自己唔爭取，但又想坐享其成

個個都係李文亮

支那種無限播毒

好興奮呀

唔罷工既後果
明知危險 無裝都仲去做 你地真係"偉大"

社區爆發

醫護都罷工
佢地唔肯罷
全部中晒但唔死就完美

撐狗李文亮該死

嗱嗱嗱! 都係因為林鄭唔封深圳灣!

其實罷左工先安全，起碼遠離高危
佢地唔罷，記住全部中晒唔死呀

仲要唔隔離
冚家鏟好啦 唔好害街坊

抵死
做人做狗自己選擇

唔罷工
高危 又唔上裝
仲要唔自我隔離
冚家鏟好啦 唔好害街坊

咁慘唔同林鄭講？

繼續正常全員工作，沒事兒

X2

入境好黃，不分化

抵撚死ar hahahaha

唔好隔離 繼續番工
唔番=抗爭=得失正苦冇左份工

打漏幾隻字，係入境條底褲好黃

屯門青山灣入境都有職員發燒，繼續正常番工

呢個只係開始

推 罷啦

放心一定唔會

職業病的關係, 我先唔信做紀律部隊既人會黃囉.

信我

死100個都唔會有人罷工

因為紀律部隊奴性勁重

大鑊

邊度呀diu

垃圾入境 就係因為你地啲大陸人唔洗走

罷工啦送死

你唔罷工 冇人幫到你

第一件事就係唔撚同佢做啦
佢停佢事
做唔切咪叫警察黎踢佢走囉

Are U Ready？

份工緊要定健康緊要? 罷啦

噢唷

買個軍用mask都係兩千
仲話做公務員紀律部隊
垃圾

如果入境出事真係大大巴車落反封關班柒頭度

唔罷工嘅下場

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！

屌

佢地再唔棄暗投明就等比支那人毒死啦

番工好緊要
唔到死果刻都唔知自己做緊咩

唔鐘意咪罷工囉 係度講你地係想連登仔點幫你 自己都唔救自己旨意人地做口 再講 你腦細林鄭都話唔比你地戴口罩啦 咁冇防護裝備仲有咩好講

唔舒服記得請病假

週身骨痛都可以係病徵黎架(好似係)

睇嚟下一個罷工群體係入境處……

都唔撚係罷啦
係開唔撚到工
人身安全問題
無gear無人手
So99y 想開工都開唔到

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

仇恨言論
又唔係鬧中共，高官同黑警
block 得

佢地好黃架
唔好咁喇你地

唔到死戈刻都唔會意識到有幾大獲

聽聞

罷工啦屌 唔好以為香港得醫護有份

睇嚟個政府真係好撚驚咁

借個位黎

撐醫護 不讓步 不封關 不上班

19政府

真係好撚柒，簡單講句：條路自己揀，仆街唔好喊
仲想要人地幫你爭取埋你要既野，死開啦

份糧包咗，個個都係李文亮。

罷啦...

推 唔罷工真係成班攬住死

林病話唔准
上裝係政治不正確
份工緊要d? 定全家生命緊要d?
前線公墓員選擇份工
冚家鏟都係排第二

唔夠人呀 頂住先啦 都未確診

支持入境冚家鏟，唔冚家鏟既踢都唔郁一下

Push!

Agger

撐狗李文亮 只係報應

Watch what they do not what they say

抵死

反對延期，直接遣返支那

不斷放支那人入黎
要冚家鏟的

支持入境罷工

唔罷工真係玩完

其實你知唔知前線已經不斷refer 不斷釘
但奈何d 大sir 要放佢地入黎

篤屎定篤尿黃?

推。

大爆發

有冇人組團上去望下咩環境

前線啲尿好黃

高層： This is an order, Out!

依家仲有咁多兒登仔話人唔罷工？
出黎做野未？
政府工會全部藍點會肯帶頭罷工
自己sick leave當罷工？

所以呢？好內疚？要同情呀？

冇入會同情呢班幫凶架
咪撚扮偉大啦
你要放咪放囉
不斷refer 不斷釘 小心人落地呀
份工緊要呀

其實入境大樓返工嗰班真係賤種黎
對客位，例如2-8樓，24-25樓全部仲開緊，軍裝同文職都要返
back office 22樓仲成堆文職返緊

灣仔三枝香幾千人

死黑境

最好黃走晒
全部藍嘅入去政府
唔refer唔釘
到時你咪撚嘈

屌你老母，發燒好撚出奇呀？

推唔郁

原來呢家已經算好好？
唔該曬你話我知 哈

好恐怖 推

P 牌推唔郁

下星期正式開工？

由得班入境死啦
自己又唔罷工
佢死佢事啦

Push
前線黄

好撚黃嘅入境前線點算呀

條粉皮都好得閒下鬧入境抵死鬧足咁多頁

我無話呢家好好
不過成日屌佢地有咩用
佢地有做足，可疑就refer咁有咩問題？
醫護如果無工會帶頭都罷唔到工
咁政府工會肯唔肯行呢一步？

留意下狂屌入境既人

可能係黑警 好撚鬼

留意吓將乜柒都冇做過嘅入境當係隊友嘅人

已經block咗個普巴洛迪力架

痴撚線？

好心就罷工
而家咁樣post出嚟 即係想我地做啲乜

佢地係工會會員，有冇人比壓力工會去罷工？

推比記者

你覺得個工會聽上面講定下面講？
咪天真啦
就算你眼中最撚黃嘅消防工會有咩事都唔會帶頭罷
你到時係咪又屌埋佢地一份架？

721 831 101 1111

全部入境快d中撚晒
仲有班黑警 要佢地都仆街

香港黑共：支那共產黨>自己生命

咁都唔罷工邊個幫到你？
再唔係就鳩up 話佢有可疑，唔批延長咪得囉每個見1秒，一日就見晒啦
一係奴性重，一係有心幫支那人留係香港

醫護罷工
起碼保護到自己
班撚樣全部唔好罷，中撚晒但唔死

你哋紀律部隊同其他政府人員唔罷工，可以點幫
得醫護罷工獨力單支，自救吧
返工返到冇撚埋條命

佢地係公務員，理應服務香港人
自知做緊既野係傷害緊香港，但照做
同時係工會會員，又唔去比壓力工會作出行動
不作為，點解唔屌得？
真係當做公僕係打份工？轉行做看更啦

BTW唔反抗其實無乜所謂，咪等幾時冚家確診囉，前線公僕

旁邊新鴻基都好似話有野？

問咗朋友
應該係真

叫佢地上禮賓府搵特首
入境處暫停服務

下.....
我今個月仲要入境處5樓到搞d 野...
仲要係一定要去
唔去唔得戈隻
OMG

收皮啦移記 神又係你鬼又係你 d大陸人又係你放落黎 關我撚事

掃地出門啦

9成你老母咩
入境咁撚多大學生全部90後
你個9成點撚樣計呀
分化撚仆街啦

警狗都有好多大學生90後
咁佢地係咪黃呀?督尿就黃
紀律部隊無一個無辜架

冇用嫁

佢地唔同醫護，半年train到個新人，邊撚個同你罷

入境幫撚樣仲成日話係幫香港把關我寧願信有白警

起碼我識果d都黃
有d黃到金添呀
好過黑警多多聲

老移某程度上仲危險過醫護 大把老柴都藍 今鋪希望佢地中晒肺炎

邊個大sir 咁巴閉有問題都照放人入嚟呀
摘佢名報蘋果囉

真係好撚黃呀屌你老母。

早幾日好似出過份公開信口交下咁囉
咪同黨鐵機場一樣淨係識咀炮

講黨鐵會罷我都仲信過入境班撚樣會罷

thats the fact

巴打，可唔可以幫手問下你d 黃到金嘅朋友
5樓係未好危險
我要幫老婆去搞身份證續期
今個月內一定要去
利申：唔係大陸西

明知有問題都繼續做係咪弱智
公務員洗驚比人炒

成堆廢老泥架
自己睇下入境同班狗學歷水平差幾遠先啦

入境惹全家

叫記者訪問自己有幾勤力，幾辛苦。
攞曬光環啦

公墓員加油

係呀係呀，全部特務警察都係廢老
警曱會叫D老弱殘兵黎拖後腿?

班公墓員個個冇撚用
有份狗糧就衝去上班

你話無足夠裝備處理已經可以罷工啦，係要攞道德光環，跟住話自己黃。做得政府既果然多弱智

珍

你地會做d咩？
就聽聽話囉，人多就一齊屌大sir得唔得呀？

入境狗
抵撚死

係受養人簽證續期

罷工啦垃圾 仲放人入黎 屌無撚用

抵撚死

入境狗放人入來
中招抵死

抵死啦
唔罷工

好波

咁你兩個朋友罷工未 做過啲咩？

推，我要出新聞

無得上網搞架咩